街頭民調：七成三人不接種新冠疫苗 憂慮疫苗成效

街頭民調：七成三人不接種新冠疫苗 憂慮疫苗成效

連簡單到奶粉都整唔撚好既垃圾國家
你信佢疫苗？

仲要咁趕整出黎

有得揀歐美疫苗就打

歐美都睇定D先

回應果兩條藍絲咁撚搞笑
一個明知隻疫苗有問題都願意以身試藥人
一個講明只用中國疫苗

有個大陸人 香港銀行做嘢自己都講佢都唔會接大陸疫苗

咩啊，有冇成效問題不大，打佢啲針搞出人命先或者冇事變有事先係真正憂慮啦下話

正常都唔打啦
香港人最怕死

打果D真係ON99

真正強國人先唔會信強國貨
你見之前連洗頭水益力多咁普通生活百貨d人都要落香港買就知

得d香港腦殘藍屍 日撚日話強國好強大
只要你喺強國生活過就知咩事

唔係去旅行剩睇到表面

D愛國愛黨既人得返2成7呀？

冇效都算，打完出事點算

林奠：考慮強制市民接種

你估佢做唔出?

咁樣仲好
攬炒

大佬，身體很誠實

街頭民調：七成三人智力正常

垃圾就係垃圾 關乜監管事
你睇著袋垃圾 唔通就變黃金咩

畀藍屍打先

出嚟搞笑

歐美我一定拍